屌你老母扑初龍呢件弱智撚頭韓畜咪撚扮曼迷啦屌你老母

韓畜食屎啦屌你老母而家扮曼迷r fd,死遠d 啦臭鳩，幾時同你祖先合葬？？？？？

泥

朴初龍扮人類已經夠抵死啦

yes

扑錯窿 = g

好撚憎韓迷

泡狗死全家

g都不如